有冇人試過胸骨痛究竟係咩事？

胸中間個條gap位 個舊骨 好似有野扭住咁
痛左幾日

睇醫生

我有強直性脊椎炎

都係會咁樣

建議你去驗下

我有時都係咁

一年前痛過幾日冇事
早幾日又痛下 係扭個身個下先會feel到

跟左我好多年

照下x光好
可能神經痛

我記得有陣時大力深呼吸嘅話 心口有聲
好似拍手指骨咁嘅聲

我都係 一打側瞓好似針拮咁痛

我都係
早幾日拍唔到痛左幾日

咁又無

症狀係朝早會痛到醒

醒咗半個鐘左右郁動下就冇事

如果臨瞓食左消炎止痛藥 就唔會痛醒

及早求醫唔洗估估下

胸骨炎/肋軟骨炎
唔好打側訓

骨膜炎？
我試過幾次，都係要睇醫生

我係近心臟位，買咗虎標捽幾下又無咩痛

胸膜炎
搽啲消炎啫喱就會好

我都試過訓醒胸口痛 起身郁一郁都痛 通常痛一日就無事 關唔關帶側訓事？到底係咩事

操胸操得太甘會有啲痛

咁多人都有
應該睇咩醫生, 普通診所睇咗先？

我都有
有時深呼吸會痛，痛到吸唔盡
好似有舊野頂住
過咗一陣就冇事

可能撞過黎導致發炎 兩星期未好就睇醫生